[桌球] Dafabet Masters 2019 (2) 奧蘇癡撚線

開住先

CLS 點打呀 丁丁

丁橙

邊個贏到 ronnie

牙丁咸出嚟

丁：我想打波呀

再咁打 肥丁要哭哭了

冇過百唔收貨

丁丁如果贏2局已經好好

丁：返屋企打丁好過

fit 到

勁到呢。。。。。。本身支持OSO，而家因為同情而支持丁

真

我都支持丁架
睇黎ding 依cue 可以打到超分

Ding 啲 safety

打屎

Oso 放水

睇黎ding 依cue 可以打到超分喇

明送啦今局

放手一搏
心態轉換左 未必輸硬

丁

Ding

開始黎料

又炒 ...

禮儀黎
睇開oso就慣

拆左局 應該4:1

4:1

丁啲白波。。。

斷

5:0準備

丁：禾唔打喇

lm

咪再洽鳩小丁

終於1局

反擊丁丁
睇黎丁依cue可以打到超分

丁 心理強大左好多

反cup開始

睇到oso驚
唔係上一局唔會唔give up

不安 mid session interval can change things

come on ronnie

century

丁咁嘅態 畀佢入到決賽都贏唔到啦

睇黎丁反cup到

147

ding

147啦

有冇link？

下 今日算fit wor

分已超

come on

Wa, 呢隻中袋紅

wtf

屌好撚驚

係oso面前打147

黎緊三局好睇了

好少見oso被打147

第一個對住ronnie打147 come on

147 147 147

147硬

咩事 睇陣英超返嚟連追3局

wtf wtf wtf

crazy

Wow

Last black !!!!!!!

入到

勁撚到

屌

個黃

睇到好緊張

CLS

On fire
Ding值得入決賽

可惜 但精彩

差少少 唉

147失敗

sosad

頂

屌....

甩隻綠

good try

好多球 hard shot

Oso心情仲好靚

就係衰左最後隻紅較得差

Ding cls

隻黃

最尾粒黑柴都入到以為實有

最大問題係 last 隻紅...
咁都較失位

好可惜

夠膽其實可以dup中袋

呢場cls

掉轉oso一陣打cue 147

咁啱諗住話想睇ding臨尾炒147個笑樣就炒左 ding junweeee 4:3!!!

呢場好睇到爆

睇到4:0就轉台睇英超，半場返黎見到第15隻紅同4:3，真係估唔到

不過好多球手都係咁 上一球入到好靚 下一球未平伏心情就仆街了

last red 較唔好就好難打

啱啱睇返Selby vs trump trump好癲

丁啲positional shot 搞咩

如果反cup成功就真係經典喇

大意

自爆左

chance

大意失寶州喇

穫穫小休完返出嚟都係咁

想問now咩台播緊

637

5:2

mo la mo la

終於搞搭呢局

繼對ken哥又一力作

如果唔係ding一開始唔好彩 應該就4:4

where’s the cue ball going

真係fit到核爆

cls

完了吧

yeah

6:3

搞掂

ding jun we

佢地真係好friend

gay

kiss

笑死

好窩心

痴撚線 gay到咁之後會唔會打假波

兩個好親

叫佢 聽到 let’s go Ronnie 唔好怯 睇口型

又密密針

好sweet wor😬

好少見會有球手搭哂膊頭咁出去

等簽名個班fans呆左

d fans好慘

oso打丁打得好認真

轉cue action 三四次

又攬又錫

奧蘇有冇諗過人地輸波冇心情同佢吹水

frd過夾band
前年wsc

trump決賽做亞軍仔 pls

come on neil

質侵 1:0 啫喱

86 break

OSO big interview

2:0
73 break

Trump咁樣甩隻中袋

侵仔個地中海好搶眼

neil 有運

robertson行運超人
係咁miss係咁走失位都冇事

啫哩買重左自己輸？第三局數數埋埋咁多機會都要搞到爭藍波 仲要贏-6 set

對賽23次，奧蘇贏12次，Trump贏11次，但係決賽就Trump贏5:3，真正勢均力敵

準備拎8th Masters Title

報northern ireland決賽一敗之仇

Trump打oso都會上身

仲好記得果次差d反cup 追到decider
今晚好睇了

奧蘇當佢細佬架
以前丁媽仲在生
丁媽有時會煮埋oso飯
佢地關係一早超越左桌球上既對手

奧蘇應該見丁近年狀態麻麻
加上丁一直既偶像都係奧蘇
所以先同佢講多D 俾返D信心佢

4強總賽果，Northern Ireland Open決賽翻版，今晚21:00/03:00 OSO vs 質侵 Best of 19 Frames

頂聽日返工 今晚睇一兩個frame就瞓

聽朝9點堂 諗住睇第一個session算

估唔到Trump trump然

乜事

你Selby死忠

棄左 依家gchi trump 今朝起身開左琴晚trump full match黎睇 睇左陣瞓左 連發夢都見到trump

全力gchi oso

thanks

你今晚幾點打

9點同3點 不過一定例遲放心

準備開波

BBC 1 or 2

學下英超咁準時得唔得

決賽開場短片型好多

Come on Ronnie

終於快咗
琴日搞撚咗半粒鐘

One cue game
Judd trump 1:0

好fit咁喎

睇第一cue
trump 又上身了 打oso特別準有心機

hendry

又唔中
睇黎trump trump 依cue 可以打到超分 2:0

準備 0:2

0:2啦屌 質侵全勝啦

侵侵好fit

反愛未, 尋日車都贏

rip了

2xx 比 0

Jaw嘴都唔中

打條撚

屌真係好撚hamper

.good shot to both

侵無限入

唉收皮了

呢隻紅都唔入

Molamola

掂！

on9

點射都入

呢隻都炒
OSO GG

wtf一開就輸緊0:2

就黎0:3

呢球紅波令我諗起上次oso世錦決賽對selby最關鍵嗰下miss

波跳起咗，中kick喎似

Tmr標題:ronnie屈居亞軍

求link

侵好撚fit

即刻炒左隻pink

come'on ronnie

燈左

OSO被吊打

第一分

doherty有燈力

好彩無漏chance

勁到。。。

plant 都有埋

cls要0:3了

咁遠都plant 到

點打

Trump

投降啦

0:3

trump

oso 仲未入局

steal啦唔該

運都無埋

0:10

8 points in 3 frames

3:0

oso做咩

侵侵點打都有

我不打了.jpg

投降算啦

潮童

Ronnie:我唔打啦

trump太fit定oso冇態

why not both

先讓3局

呢CUE 侵要超分了

D掌聲勁到

great pot

幾fit

又入遠枱 睇嚟呢cue trump要超分4:0了

吊cls

咁都入

4:0退役

molamola

wtf.....

咁撚樣
仲要用rest

trump 先痴左線

保守估計第一節會9:0

對ding用曬力

正評

竟然要連續2次決賽輸俾牙trump

啲白波走位

準到傻

4 0

4:0

屌你做乜撚

退役is fine

damien屌屌佢
steve pete洗下佢腦

4蛋

Ronnie

又入屌

0:4

62% pot success

cls…

唔打喇唔打喇

完美開局 4:0

等睇9:0 可以鏗返唔使3點睇

ronnie 追到4:4乜都得

今次trump 打贏 selby Roberson oso 含金量好高

以前驚Selby 依家驚trump

真係老la

改topic做牙trump痴能線啦

佢係咪好似無拎過master

冇拎過

決賽都係第一次入

DT又幾好笑

57 vs 92

唔該你啦

Let’s go trump

又係隻green累事…

無事

以為5:0到

1:4 啦掛

1st frame finally

1:7

Let’s go Ronnie

1:10

球黃波

真炸袋

又幾得意

有邊個live好

nice kiss

go ronnie

掌聲大到

觀眾應該唔想一面倒

1-5

唉屌

oso不在狀態

屌又入on9

on9 trump痴能左線

捉佢驗尿啦屌

1:7 1:7 1:7 1:7

trump勁撚到

完

cls……

顛左 窄角度發力

奧蘇真係痴撚左線

屌又黎 exhibition snooker

屌真

點反cup

你專心啲搵下steve pete傾下點啦

沙比式桌球，或者 Paul Hunter 上身

侵侵條tie

又搏失，6:1啦

1-6

6:1

唉 咩料

尋晚對肥丁嘅4:0 嘅氣勢冇晒
莫講話沙皮 Paul Hunter 上身都打唔羸侵侵

開pack失敗就好了

plan b okay？

準神

諗太多了 呢cue破百應該走唔甩

個中袋準能到

岩

放棄了

屌又cut入

侵啲cue power 真係on9勁

痴線咩點打呀勁到咁

Trump 屌打都唔好睇嘅

呢球中袋又入 無啦，奧蘇係咁先

"he's potting everything now at the moment"

trump咁既狀態根本唔撚洗理白波走位

點打都有

cls咩

well deserve win
自己pot極都有
跟住打個廢嘅

屌 運都冇

當年狂追5局 果陣都係咁
入左zone oso 同堅叔都講過果陣狀態

屌運都冇

Mola

運都輸埋

講緊邊個？

老婆係咪度

好能sad

睇唔睇 下半場好...

如果3-6嘅話可以睇嘅

訓醒等睇聽朝新聞輸10:1/2啦

可能B計劃有用

唉1:6係發生咩事

好似係打8 局

唔係上9下10？

有咁嘅事

上9下10

睇完第一節果斷訓 等待奇蹟

佢試試啦, paul hunt都係咁贏佢

8局上

#metoo

早d訓算

原來改咗制

應該係
英錦final都係

咁追多局算係咁

投降輸一半 ok

一面倒真係唔好睇

有種睇負碌，要百屌的感覺

等睇聽朝oso ig有咩講

唉咁都miss

頂你巴西咩1-7

任擺呢隻都唔入
準備1:7

早d訓

侵呀 唔好虐待我好冇

侵: 我要幫鷹王報仇

沉底good shot

又miss

真係無運

真係打順就有運

oso 搞乜撚

good shot到

又入

又中

頂傻的嗎

Trump ： 今日既我沒有極限

cls真係10-1不是夢

Trump好撚勁

搵我？

咁撚fit 抵贏

睇黎潮童依cue 可以打到超分
大家早抖 三點見

佢痴撚左線呀

呢兩日張檯都幾多轉彎

原來質侵先係痴撚線

呢下中袋都

清食咗咩藥咁能勁

穩

今日兩個都痴

trump: 我要做oso接班人

成條path
kyren,Selby,Neil,oso
高質到

爽足咁多年睇oso大炒人
原來調轉係呢個感覺

撞落去做咩

使唔使咁早key 仲有隻loose red打左先都未遲

練埋隻右手入世界前列先講野

同埋走位控波同巔峰既oso仲有段距離

Gotta give these players a chance

防守同拆局都有好大距離

你都慣架啦
打打下就上腦，long shot上腦都話
cannon上腦就係得淡笑

質侵做咩越打越少頭髮

仆你個街拎返局ok?

全場都好興奮

成日諗啲支shot諗到用多左腦

不過講真佢右手算幾ok
其餘個啲
不過之後場場準到西咁
我都無野好講，非技術流接班人

之前無咁覺少頭髮 呢幾日一望

曾經最輕鬆嘅工作係同oso打波
可以做嘅有三步，坐低、睇oso清枱、收工
今日調轉

終於聽返oso啲啪啪聲

又唔係未試過嘅 但決賽真係好似無

fk

同人握手都有啪啪聲？

啪啪啪

今晚仲睇唔睇好

完 1:7

睇 打多3局1:10就收工

其實好多球手都有另一隻手，但勁到可以入前列真係前無古人

決賽都有
但triple crown event就

今場可能係oso輸得最柒既一次

咁都係睇返自選算了

琴日打丁夜晚又同丁大戰 邊有精力

7:1

退役個啲啪啪聲

Hawkins先係贏家，唔洗打都有人幫佢報仇

冇oso，罷睇637

唔使1-10當贏

1:10同9:10都一樣，算了

反而幾鍾意Mark williams個種develop一個幾穩定做到大power的underhand

依家真係個個rest

佢咁perfectionist我覺得真係會諗退役

幾點下場

3

oso都攰

Underhand 威叔trademark黎
應該失傳架喇

講開左右手以前有個Billy castle
依家yan bingtao都有
不過啲新仔實力

3點

唉好傷心

3點-3點15

5分鐘一局，贏多3局10:1

interview 3點16
頒獎 3點17
熄機 3點17

打工仔福音，唔洗捱眼訓

老球王

今場慘敗未必會退役
若然今年世錦第一輪出局 我會信
對上一次係03年-6

又M又地中海

好多英國佬都係咁

好彩都叫型男
最好快啲學Jimmy White咁

仲有無手足睇

可能唔使4點就瞓得了

冇期望就唔會失望

點會冇，下次OSO打波應該係一個月後既事，Welsh Open，格蘭披治唔知打唔打得成

咁快就1-8

唉 早知唔等到三點

long pot 17%

唔好俾侵侵炒10-1 就得

OSO每pot入一隻波啲觀眾

全場精神

好似變咗cue cue都入hard shot咁

1:8

隻黑好似明顯過唔到wo

2:7

唔使俾trump炒10-1了

講真 寧願佢比侵大炒都唔想睇佢追近再輸

-6

至少都拎5局唔使輸得咁樣衰啦

又黎九plot mode
當年威叔靠依招拎左兩次W c

假希望

在那天輸八比二

呢鋪又要輸啦

比個kick佢

點打呀 一開波 又一局

OSO 2:8 質侵
質侵 88 break

會唔會mid-session 之前贏埋

有機

要贏靠Oso 回勇唔夠
仲要trump自爆跌watt
睇完依局 仲好有電

現場觀眾唔會咁易放過侵

觀眾已經熱情不再，冇晒果啲Come On Ronnie or Go Ronnie

又一局
正常防守 又一局

2-9了 真係4點前瞓得

如果比 trump 贏到第9鋪。可以唔洗睇熄機訓覺

唔怪得Now E今次$28咁抵睇，原來.......

打到oso喊

快d完咗去返屋企瞓好過啦

侵要miss

不過依家咩波都入

3月入去F1 post搵你 韋少

點miss呀 d白波錯晒位都照入

燈

我蘇好慘

個topic 燈撚到

OSO 3:8 質侵
OSO #990 Century 114 break

3:8 唔使小休前收檔了

ok 準備反cup

trump fit到any angle都入

唔使重蹈鷹王覆轍

樓下請接力，為OSO打打氣

3-9

Molamola 輸自己

屌 oso 今場第幾次唔入留個波係袋口

真心已經好幾次

d紅波散到俾你練波咁

投訴袋口太大就出事

小休出番嚟啲觀眾應該走晒，得番佢地既家屬成員 慘慘

OSO 3:9 質侵
小休15分鐘

15分鐘之後 侵侵就會高舉獎盃

不如申請唔好小休 直接打多鋪 輸鳩埋佢啦

頂仲小咩休 快手d打埋去算啦-.-

某程度上，3同9應該係調轉

小休完畢

又有小動物

10:3

啲 long pot 真係

小休完咪又係1局搞掂

10:4 至少無輸得咁7了

OSO 4:9 質侵
OSO #991 Century 109 break

打到咁西反而有2個century

希望真係 one frame at a time

琴日打丁反而冇

屌 又自殺

完 瞓得

同Northern Ireland Open劇本一樣，OSO 5:10 質侵，今次大師賽都唔例外

啲波咁散。今次 trump 唔會再自爆架啦

真係瞓得了